[ 傅珮嘉－ 靜音模式]廣東話新歌聽到喊

唔聲唔聲出咗隻新歌
都真心鍾意傅珮嘉

而以前聽傅珮嘉嗰啲都已經咁上下年紀
首歌啲詞撩到應一應
一路聽一路喊

咁又講真
首曲我又真係唔係特別覺得好聽
起碼我唔過電囉
你講到好厭
我又真係覺得有啲似曾相識

但係啲詞真心幾好
含含蓄蓄但係好到肉

嗚哇...

...啲詞同陳生有得FIGHT
呢啲野都係交返俾專業人士啦

唔係咁易 葉師傅

好聽

係咪台灣撈唔點又返黎
佢d台灣歌都幾好聽

d 歌詞對我就無乜野...但一聽d 眼淚就忍唔住， 聽到好痛

可能台灣太大競爭

btw又改返做傅珮嘉?

香港先用傅珮嘉

呢首勁正！